香港人權與民主法案 又加多左人

啲人見到人權法案 制裁名單又多左人
個個拍晒手掌 我就覺得其實有隱憂
制裁名單越多人 影響嘅人就越多同對唔準政權
當要考慮嘅嘢越多 過唔到嘅機會就越大
希望嗰邊可以懲罰大部分嘅人 但都應該適可而止
最重要係過到 同懲罰到中央啊

驚燒到埋你到呀??
少又話少,多又話多
咪痴線啦

拉

美國事務關你咩事

行得正企得正怕咩？

前線請留低你嘅DNA!!!

啱啊

但係嗰邊決定而唔係我地

如果我地有say 就梗係加晒所有藍絲啦

香港 人權法案

咁就唔係美國事務？？ 要你同意？？
係咪驚你有份 你黑警定支聯辦？？

up乜7

負評
不推文
樓主係對家

都係想討論下姐
我冇得參與就等於唔可以一評論？
特首選舉未有得參與咁你就會唔會評論？

拉一拉先, 法案係外國既野我地邊有咁大份量去說三道四

同你睇法唔同就對家

indefinitely extending the bill to include more people will only introduce more factors for the congress to consider, which in turn decreases the likelihood of passing the bill.

美國對香港侵犯人權人士作出制裁
係美國方面嘅睇法 你係咪要去美國講唔好制裁咁多人 定係想加多d
呢樣唔係普通香港市民可以改變到
起馬gphone 孽瘤有d知名度先去得
去都要理性對話 唔係共慘黨可以指鹿為馬

香港特首係香港人我嘅事務
普選一直爭取緊

可唔可以SD個list 出黎?